【突發】麥當勞有呀嬌出售！！！！

癡撚線燶到咁撚樣

利申定先：我食老麥我是狗，抽水撚可以出返去

你係狗都不如

是味好香口

狗都唔食

比人生還要苦

叫佢換

想像力會唔會豐富過頭？

見標題 以為M記又出黑白漢堡 被fake鳥

叫左

做多咗